{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 봉수산숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数を超える場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット連れの場合は入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室および退室時間を必ず守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 入室の際には予約特典であるメゾネットタイプと幼児、子供連れの場合は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiを利用して客室でインターネットを楽しむことができ、すべての客室で利用することができます。 バーベキュー場も利用可能であり、利用時間はチェックインから22:00までです。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺観光地としては、徳山リソムスパキャッスル、イェダン貯水池、秀徳寺、奉山自然休養林、大興スローシティ、義善兄弟公園、イェダン湖中央生態公園、イェダン湖出렁다리などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、予約をキャンセルして再予約することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては、徳山リソムスパキャッスル、イェダン貯水池、秀徳寺、奉山自然休養林、大興スローシティ、義善兄弟公園、イェダン湖中央生態公園、イェダン湖出렁다리などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 682
    }
}